點解香港人睇演唱會咁撚中意拍手？

如題

好過啲人鳩叫

咁你想點？

慢歌都拍 又唔齊 歌手勁難帶入情緒

慢歌唔拍會死？
唱完先拍會死？

八九十年代果種鳩叫其實少左好多

每次見到拍手就覺得好似老人院啲阿伯阿婆睇乜鳩表演都好都要拍手嘅畫面

因為亞洲，澳洲，拍手！

Agger

果d 唔係叫拍手
係叫打 beat

唱慢歌拍手嗰啲真係

打你老母beat咩 邊位呀 阻撚住哂 買飛係聽個表演者唔係聽你班仆街製造噪音

打 beat 我唔會
唱完拍手有咩問題

樓主係咪講打拍子呀,大佬,打拍子同唱完拍手係兩樣野黎

因為香港演唱會入面大部分都唔係fans
連啲歌都未聽過點會配合到

正常D歌手同班樂手戴晒in-ear mon唔會 / 好難聽到D拍手聲
同埋人地有鼓有beat使鬼你打
除非係歌手帶頭，否則我都唔會拍

咪係幾百人係到鳩拍 仲要死雞撐飯蓋
最撚憎演唱會版d拍手聲好撚刺耳

係又拍唔係又拍，好撚煩，比我聽歌啦

打啱先叫打beat
亂鳩咁拍嗰啲叫噪音

係日本睇LIVE都有人拍手 不過都係跟歌手帶頭/睇歌而定
香港就算啦

仲有明明個演唱會都未完，燈都未開，就嗌encore
人地唱完就會開燈散場啦

拍手搞到我完全聽唔清首歌 我比幾舊水唔係入去聽拍手架屌

日本睇live好撚正
觀眾會回應歌手比返歌手想要嘅效果